突發!! 中環開咗6槍!

開咗6槍子彈!

大家唔好畀元朗令到中環啲post沈晒!

呢件事一定要有文宣傳開

要話畀外國人知

佢哋會好有興趣中上環發生咩事 !

推

pishhhhh

p

push

source

有無fact check

fact checked!?

Push

推到有詳細資料

中環邊度集結？

仲多過612

有冇人中槍?

好驚

Push 兩邊都重要！！！

6槍乜撚野？

推啊！

推 兩邊都緊要

真槍？

實彈?

pish

有無義士中槍

推呀

真？

岩岩上環唔係徹晒？

中鎗果個係記者

文宣做野！！！

我無野講

真槍?

又話1125散既

推！

現場消息係布袋同橡膠

屌你老母警察

中環快啲撤退

Lm

咩槍?幾時開?有冇人受傷?

警你老母！

橡膠彈？

的確開過橡膠子彈/布袋

中環人算多！！ （申利岩岩走）

屌。。

推推推推推推

1125 全體散

啱啱醒唔知完未

推呀呀呀呀

想知現場走哂未

實彈？

有冇人受傷? 狗唔計

全世界直播住佢開啦

推！！！！！

BB彈

唔可以沉

兩條戰線

垃圾警察

幾時開

嚇撚死
唔好咁嚇我
橡膠同布袋暫時都冇咁驚

不過照推

推
唔好意思 元朗單野真係好撚嬲

推！！！

元朗事件只係助攻 重點係中環

痴線今晚唔駛訓
push

push 港共想殺人

有無打中人？

有好多人喺街食緊宵夜，未必睇到live

APPLE LIVE 有個人急救緊 ?

唔好放流料
中環仲有人?

實彈

聲東擊西 be water!

兩面都推

推 有無人受傷？

有冇人受到？

推 小心呀 be water 唔想再見到更多手足出事

727光復元朗

Push.

元朗cpr緊

Real rounds 定像膠子彈?!

布袋？fact chect？

今晚係呢兩個月以來最憤怒的一晚....

推！

快散！

推推推推推

總知大家今日一定要知，喺中環已經開咗槍

元朗都要理，但唔好畀佢 cover 咗件事

我冇嘢講，推

今晚太多事發生

Fact check please

我冇嘢講

PUSH

黑警開槍
元朗鄉黑
中國網軍

香港進入無政府狀態

詳細情形你都唔講清楚
你想叫人文宣假消息?

想知蘋果live被人急救個個發生咩事

佢老未根本就係有預謀等班黑社會引走大家焦點, 等無人留意佢地再開槍

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推 上環post

香港人訓練到出橡膠子彈和布袋彈都只算係小事

中環救命

推中環

推撚爆佢

Why not both都推哂上國際，國際金融中心真面目，應該要全世界都知架嘛

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

中環！

屌你老母黑警

推撚爆佢
好撚嬲

push 咩事 ?

啱啱醒 現場咩情況

推!!!!!!!!

痴9線

救左中環手足先，唔好推曬元朗住

6槍咩子彈講清楚d ok？

元朗問題有如伊朗，分散我地既注意力。

PUSH!!!!!PUSH!!!

邊只呀
我聽到好撚多下槍聲

邊止6槍

可唔可以集中推呢到！

成頁都係元朗post
而邊即時呀

兄弟 小心

求片

無論真槍橡膠定乜, 開槍都已經離撚晒譜喇

推
黑警黑底都要佢地血債血償

now 好似影到子彈圖

唔係 傷手果個記者比人催淚彈打到 唔係中橡膠

推上頂!!!!!!

推返上去

成立獨立調查委員會

其實係槍定催淚彈來？

推 元朗重要 但唔好唔理中環

頂
仲諗住728東西夾擊
依加已經比狗黑南北夾擊

焦土啦
HONG KONG IS AT WAR

中環依家點丫

兩邊一齊推

推！推佢老母

ok

散

both

布袋同橡膠

想知中上環依家現場點？
啲post沉曬 好擔心

中環點丫

子彈？！fact check左未！

屌？

我冇野講

推 義士現場點？

各位前線
我求下你地撒去灣仔d教會避下啦
Be water 唔好死守
唔想見到你地受傷出事😭😭😭

推丫

邊到有突發就推爆邊到！ 我無嘢講！

圖

Pish

Fuck the popo

pishhhh 兩邊都要推

文宣做嘢！

說好的1125一齊走

push, 你講多D啦，睇唔晒咁多live ar

發夢 d 人 1125已散

輪流推 兩邊都緊要

無外國睇住一撚早殺曬喇

元朗鄉黑曝光 求推

推
有冇人受傷？
去左睇元朗live

屌…唔好有事

PUSH!!

6槍

推!

今晚所有事都要傳去外國

有冇人fact check 到

推推!!!!!

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔題
一定要今晚煲大佢
元朗人係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

為保障自己及他人！於港鐵 商場 住宅俾人打時， 請打爆消防鐘引起大部人關注！！
當999冇效時 請用992 sd sms報警

好忙呀屌

係咁推，但你講多D

依單野外國人要知
元朗我地香港人自己要處理

文宣

推

警狗死3代

[手動轉]
大家Save低佢

27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用

PUSH!!PUSH

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

43分左右好多人去左橫街換衫走曬,之後有人組隊入元朗，幾個字前聽人講有人放火

fact checked?

發夢我係現場 企左係石屎dun上面， 我唔知比催淚彈殼碎片定橡膠彈流彈打中個頭 嚇撚到我仆街 之後前面就勁撚大煙

痴撚線，成班垃圾，死黑警

推推

Push
G持香港警察 mon post狗 牛屎仔齊齊含撚死

1125真係有好多人一齊走左（包括我）

好似林士街

pish!

救香港丫⋯

撤喇屌 擇日再戰

推佢老母！！！

頭先成班記得執起啲彈殼黎影

救命丫⋯

有冇詳細

而家攞明轉移視線個個媒體都集中報元朗
Btw尊重前線決定
留力下個禮拜我哋一齊打副本

[有片]元朗黑社會打人實錄

痴撚線

推啊

機會得一次
聽日
要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

突發!! 中環開咗6槍!

，

推 有冇事
be water

真係實彈？

Push! Be water

有冇fact check

推到有圖

有無人知係咩彈

幫推

721

咩情況?

實唔實都唔應該開槍 推爆佢

睇live係撚咁連開槍同催淚彈 明明咩衝擊行為都冇

其實真係應該馬上罷工罷課再大遊行，唔係忍佢呀？

一定要清算呢D無恥之徒

日期可否再議

掂

警黑合作

痴線 而家開槍當食生菜

係

推呀!!

咩鎗呀屌你老母臭閪

中環 元朗 一個都不能少！

最勇武嘅義士不能被捕，日後仲要靠佢地

推
痴撚線

未散？be water ah

對示威者就兇狠，對黑社會就碌撚。
DLLM
沒有一個警察是無辜的。

Pushhhh

我要點做

Push 兩邊都push!

up

呀 我好心痛呀
邊度嘅手足都要無事呀

光復香港 時代革命

好撚仆街 屌 食撚到我仆街

push 示威者小心

走哂未

我都知唔應該 但宜家有detail未
頭先走完上車就見到咁撚樣..

報道？

少事啦
又唔係未出過

黑社會入火車打人真係未見過喇

推推推！！！

唔好比共狗分散注意力

屌

仲喺中環嘅人
幫手拎留低咗嘅散銀買飛！
痴喺售票機嗰度！

Push，小心！

係，我搵返張圖先

Y not both

頭先十點幾聽個後退左番中環嘅前線講
中區警署好似有班唔肯走嘅死士

真心，要 be water

仆街警察，有記者中彈

有無人開post做整合，小弟不才。
我會做推post 開完1再開2再開3！ 開到完為止，屌你老母
仲要打記者 打女人

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推！！

實彈定咩

一定唔此
好早就有橡膠
利申 中咗

點解次次都係咁

中環 記得換衫 先走

咩槍都唔撚柒應該開呀

推到有詳情

無嘢講!!!

各位萬事小心！

咩彈！？

推阿推阿

守乜撚? 擇日再戰啦屌!

我都知好想光復元朗, 但唔該先計劃好, 你對手唔係黑警咁簡單, 係一班共產黨死侍, 佢地官商釣結, 奶共, 見錢開眼ge 咩都做得出ge 黑社會, 唔係你人多就得家...

開咩槍先得架?

推啊！！！！

pish !

推阿

其實點解唔走

報平安pls

中環巴打都要小心

64 再現
中聯辦係香港最最最重要嘅機構
一國兩制

屌 警黑合作

擇日再戰

千祈唔好有事

走啦

psuh

即係點，知唔知開咩槍

傷者情況？！

大家小心 推

現場聽係後者

但橡膠都唔應該出

老老實實...仲等

有無人報平安

屌我地夠知乜撚都唔應該開啦
但橡膠/布彈頭先未散人都已經開撚左嘛

推中環post!!元朗唔係即時!!唔好比情緒左右, 分左先後先

推呀！ 有冇義士受傷？

報平安，搵咗杏林覺醒未

岩岩有報導話聽到超過30下槍聲 分唔到係布袋彈定係橡膠彈

屌，今晚真係好忙

push

蘋果影到有人中槍一刻

痴撚線，連澳門船都停航

想問有無受傷情況？全部都是元朗新聞

宜家咩情況 推

黑警係主線！

有片？

有冇最新消息

咩環境

光復香港！時代革命！

推 now?

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

屌 唔係話1125全部人撤咩

喺急同埋人數之間拎個平衡
聽日7點，點睇

有無事，請報平安

屌你老母死黑警

仆街又開槍

Be water

中上環義士報到平安未

推 detail

冇嘢講

Fuck them!

報平安

咩情況

唔係1125咩？

搵可信醫生睇睇啊巴打

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

(麻煩share消息比你仲向附近既朋友！)

推呀 Dllm

Push
好忙呀 林奠屌你老母

求廣傳

中環咩情況
得YL消息

有冇Reddit post
Hong Kong need help

屌佢老味死警犬

推呢面

比612 71更黑暗既一晚

唉 我地究竟可以點
法律依把劍揸係政府隻手到
任佢舞 插識個就插邊個

6槍乜撚野？
真彈 橡膠 布袋定bb彈

咩子彈 ?

中環散哂未…

中環徹啦依家有埋元朗單野文宣有排做，留下次勿ALL IN

有無地址

各義士be water保平安

推 唔好比元朗洗曬版 今日都開左好多槍

推
Be water

攬炒啦dklm

請問中環情況點
得YL消息好擔心中環

推爆

旺角彌敦道610號荷李活商業中心7樓, Mong Kok

資料？
實彈？有無人中？

元朗大撚鑊，呢面無跟咁貼。

推推推

乜事

而家點！push!!!

求記者中槍圖/video

推 元朗中環一樣緊要

請問現場點樣？

中環撤啦。目標已完。
兩邊火頭顧唔到。要集中。
唔係除時兩邊收皮。

推港島post

係布袋彈定係咩彈嚟

好擔心！而家點

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

撤左未

走曬未？

pish

我都分唔到

詳細d黎講
係「係港鐵車站，入閘後係月台上面打車站同坐緊地鐵既人」

求下你哋，理咗上環先
元朗聽日再同佢玩

Be water!!!!!!

推 details please

push push

兩邊都要推

現場指布袋同橡膠

至少6槍

真實數量唔知

除左元朗 上環都要有人睇

推 有冇人受傷？

仆街 我嗰香港去咗邊？

chilunsin

屌大家都要不流血不受傷不被捕

起底
block

推， 咩環境？

有冇人中槍???

中環既post要理！
都係自己人！！！

希望冇人受傷

推到黑警仆街

推
元朗post要推但中環未完！

繼續推 唔可以俾佢沉

推圖

依加行到
但中果下真係成隻腳痹撚左
睇睇情況 聽日先決定洗唔洗搵鄺仔幫手 搵醫生
大家自己都要小心！

Push!!

而家點 屌俾元朗搶哂fo 而家上環嗰邊濫用警權仲嚴重過612呀

中小腿

點止6槍

元朗中環 2邊都要打文宣戰

堆

我又推

兩邊都推！屌那星嬲到仆街

再推！ 有冇消息

同時要關注中上環啊

推返中環啲po

前線仲有無人

中環仲和理？
元朗班手足出完去換黎浴血

今次政府策略係咪想製造一個混亂局面俾大家睇令人覺得示威者造成咁 定還是玩大左佢地自己都唔知
唔需要開槍走去開
元朗就搵班人去搞事

be safe

推

我覺得只係政府將啲 dirty work 交畀鄉黑做

Be water!!!!!!!

推， 巴打小心

呢個就一定
5年前已經係咁
狗唔夠打就搵黑社會

睇完元朗返嚟睇中環
黑警啲盾有白色野
終於用咗漆彈?

其實中上環應該全走
留黎冇意思
元朗搶哂fo

purh

keep pushing

兩邊一齊做, 加大個focus

咪撚spin

Up

推
之前先喺呢度買左喼，以後要多d 幫襯

有冇片

中環咩環境？有無live ?

中上環睇水呀！不受傷，不被捕！

兩條戰線同樣重要
唔好俾人講話咩集中戰線
元朗呢件事絕對可以令撐警勢力直接收皮

唔好發神經
中環之前狂開槍
而且去元朗都要時間

香港加油

30槍定6槍
傷亡如何

be water

天日(722)就去元朗反鄉黑！

兩條線都重要，有冇手足有update?

我係現場同個意大利佬講左成晚件事來龍去脈

依家中環咩情況？

幫手推 宜家咩環境

依件事都好緊要

輕輕一推

証明呢？有冇人中槍？

元朗好多無辜既市民俾人打到仆街

有無手足中鎗?

永安仲有人

推

算唔算有影底
有無岩先係現場既
幫手fact check 下？

感謝你

any update?

發夢唔清楚實際數字

推推上環最新情況

永安仲有人

推一推，有無新消息

6槍係實彈？
屌，根本跟唔切兩邊新聞

會唔會射高1cm示警only?

記者中左布代彈

嘩屌， 唔係卦

果面唔會郁
元朗搞到太大單野
黑警唔敢點武力清場

我沒野講

起碼20發以上布袋彈
仲要係天橋上面上而下發射

繼續推 推到有更多詳細消息

推到有新消息

Source pls

有人扔過汽油彈？

兩邊都要推！

推！！元朗緊要但都唔可以唔理中環兄弟

手足們小心

港島咩環境

主力宣傳元朗夠了，香港政府及警隊已完全無力管冶，要求解散現政府成立臨時政府，呢次出師有名。推到籌海外頭版登聲明

Puah

攪炒啦，基本法第十八條

唔好俾佢沉，推啊

黑警死全家

卜

P牌食屎啦，元朗只係煙幕

死人啦

推爆佢

推呀屌

推撚到班黑警死

在場仲有幾多示威者?

Pushhh

元朗固然重要
但中環都一樣重要
P U S H

全部推post

全部人同我推！！

中環開咗6槍都要宣傳，違反外國人權法，仲要係橋上面射
一邊係警黑合作
另一邊係想謀殺

一定要煲撚大佢

唔可以俾佢沉

勿忘612

723三罷 做好部署同文宣

推，一定推，但而家上環一定要散水先

仆佢個街
上環同元朗睇到好慶

唔止6槍呀

求update
中上環呢邊都好重要!!

why not both?

推
有冇師兄知中上環依家點?

光復香港

推返呢邊呀

真
元朗拎黎cum

推呀！

唔好唔記得中環前線啊

推推推
有冇update

上環而家咩情況？

ppp

上環點

時代革命

無哂消息

有無片有無圖?

中上環點?

手足撤晒未

慶幸好似冇乜人受傷

置頂

元朗又唔見你開槍 dnlm

岩先上網search 到有黑警開槍片段 幫手睇睇

巴絲可以入黎睇下

唔好唔記得義士

推 唔好只係講元朗呀

兩邊都緊要呀 屌

點算

中環呢邊都好緊要

兩邊都重要！！！！！

去休息啦

中環手足係咪安全無受傷？

想休息下嘅快啲去，推！！！

推返比大家睇

pishhhhhhhhh

有無人開整合post呀
主推其中2個大post
一個for上環
一個for元朗
唔好比人冷處理上環呀
2邊都好要！！！

推返呢個post呀

有無好嚴重既傷者？ 但願無！

兩邊都係仆街黎
警黑合作
屌

一定要推呢個
問晒所有fd個個都唔知上環點
剩係關注牛屎佬

有無手足中槍

推！

比元朗搶哂fo 義士比人食左都無人知

有冇人話我知現場情況點我廢已撤

推！好想知港島現況！

有無現場情況！

元朗嗰邊搶晒fo

重有無直播，中環好似無曬消息咁

開左咩槍 有冇factcheck 有冇人答到

現場點呀

到底港島依加點
有無住嗰到嘅爸絲知

推 中環 元朗一齊睇

繼續推，上環元朗雙戰線
兩邊都要推爆

中環個邊點 推返中環啲post上黎

唔好畀呢個post沉住啊

停車場有冇人上左去呀！小心呀佢地帶曬槍呀

上環嘅手足
無晒live
自己小心

立場live , 係停車場check 緊 , 似係帶記者遊花園

基本上成晚射左幾百槍(加埋TS)都有
每分鐘我都聽到幾下槍聲

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑

橡膠，有手足中槍

我淨搵到爛車同埋著火嘅圖片，無哂消息

再推

快啲走呀

散曬未

推啊屌

中環有冇live

推，兩邊都on99

pushhhh

CLS
玩War game咩

推上報！

Fact check? 實彈？

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

推!!!我明白元朗好大件事 但呢邊都好重要

屌 唔撚係無晒消息啊

想問下中環邊個台有直播
睇緊果D去哂元朗

中環情況點！

中上環有無Live?

咪係標題黨

繼續推

推但大家唔好唔記得港島開左三十槍

推
有無人受傷

好擔心啊屌

求中環live

推
有無live 啊

睇呢個，6合一 live

好似30槍？

橡膠，最少有兩位手足中槍

唔止6、係3x槍

而加現場點

真係無台live緊港島嗰邊?

有冇手足要接放學 全個九龍

現場情況點？

上環post不能沉

巴打安全嗎

推 唔可以沉 長期置頂

推你老母

中環而家咩情況。

啲畜牲喺停車場行來行去做乜鳩

中環Live:

推 一定要大力推文宣

再推，6合一live

可以點樣

大家唔好忘記 班垃圾開槍

got a link? I will post on Reddit

橡膠

推番上環

唔好沉

主力放喺中環事件上！！！！！！！！

Hong Kong Independence!!

推，無晒消息

推返中上環啲post先

焦點轉移哂去元朗。。

隔離 post 有親身見證

走呀

受傷義士走甩了未

蘋果有片

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

煲大佢

推！實彈？

推 唔好俾元朗搶哂焦點

有冇人死

推 兩單都要煲大佢

推上國際

推！！！爆頭！！！

而家中上環咩環境

糕

大家推元朗之餘，唔好唔記得港島警犬開左三十幾槍啊

而家開到30幾槍

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計

中上環一定要關注

屌 推啊

真係癲，而家班黑警係咪全部癲撚曬

現場義士安唔安全啊

巴打個夢咁真實依家嚇醒應該冇事

Sorry, 㩒咗負皮

推返上熱門先啦

熱門點都要有個港島post

屌!你地一早散咪唔會開槍囉！

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

光復香港
時代革命

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

推 唔好比元朗件事分散
兩邊都重要

屌推呀

上環手足呀

Pushpusb

上環依家咩情況

上環post，不能沉

上環而家點

屌佢老味

#Admin

【【【【【【COPIED FROM 城大學生會】】】】】】

City/Cuhk/Hku/Syu/LingU全部開放學生會地方比大家休息，返唔到屋企就嚟唞一晚，我地喺度。

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570—————————————————————
【7.21 樹仁開放庇護站事宜】

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日（提供簡單飲食）

如有查詢可聯絡
臨時行政小組組長賴政婷：66548340 / 56818227
- 學生會Telegram：SYUSU2019
- 學生會Facebook Page：香港樹仁大學學生會SYUSU

—————————————————————
【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building, HKU, Pokfulam, Hong Kong)
（清洗傷口及休息）*不會接收物資。

—————————————————————
【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
現開放2樓空地予有需要人士暫作休息。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

—————————————————————
【中大學生會休息中心】

若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會會室。

地址：中大范克廉樓LG
查詢：56856314 @cusuhelp_sammi (Telegram)

中環到底依加咩情況 ？
依加所有人視線轉移曬去元朗

好撚嬲

屌你老母推撚死你班死黑警

push!!!!!!!!!

賤畜

推啊啊啊

想廣傳 有無文宣？

係咪on9

上環義士快走

上環元朗同樣重要，唔放棄任何一邊手足！

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

P牌大直路推爆！

上環而家咩情況？散左未？

屌你老尾黑警

求上環消息

立場新聞live

咩彈？

遊

推！黑警死全家死剩佢自己

新片

聲東擊西黑警死全家

慶祝完飛天南嘅喜事之後，要收拾心情專注反五大訴求！

已經係36槍

他朝要啲黑警 每人食返咁多粒

推 多線作戰 唔好側重元朗

36槍

實彈？？！

宜家仲有冇live???

唔係要同你地拗邊邊慘D呀
但係你地睇下 成版都係元朗
有冇人講下上環呀

好撚赲啦 幫手推

推
顧此失彼都係分化嘅一種！
兩樣一齊推！

我無嘢講

推多幾次！

唔推唔係人！
推到文宣組做野！

唔可以畀共狗將元朗單嘢淹蓋冇預警開槍

推
中上環仲有冇人

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命
醒喇香港人

元朗同中環都要關注

元朗中環 兩邊都重要

推呀 唔好比佢沉

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

咩子彈? 布袋?

推
請關注中上環

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

真係唔好搞紅隧！

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母墳

屌你老母臭閪

推，成版都元朗，中環呢邊係對抗緊子彈呀

P

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

點解要開槍

我屌佢老母！！！

我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

［緊急］大家請幫手整合昨晚上環事件再進行文宣

push 兩單都要上熱門

上環對示威者開槍要上返熱門

上環元朗一齊推呀!!!!!!!!!!!!!!!

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

現在消息：上環至少有兩人中布袋彈

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

推 屌佢老母玩槍呀拿

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

推番上去啊

推上熱門，大家唔好再受流料影響

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

冇資料點推呀，人地要有圖片先上報

一齊推俾蘋果做頭條
[蘋果採編入] 推上報 聽日封面可唔可以副標題講埋西環情況

請所有人針對返政權既黑暗, 元朗既事要處理, 但唔係最重要, 點解有元朗件事, 係因為呢個政權有份製造出黎!!!!!!!元朗班人遲早都要做condom, 針對政權, 處理黑警, 支線處理元朗!!

好絕望 點推都上唔到熱門

推。兩邊都好重要

推!!!!!!!!!!

2

721上環

五大訴求

開咗成36槍，咩事都冇咁！

推返出嚟呀！